【恐怖車禍】現場豎「喃嘸阿彌陀佛」

平時夜晚行路都會見到呢啲
「喃嘸阿彌陀佛」既石碑
呢單車禍咁啱同一個位死左兩個人
原來11年前又係死左兩個人
會唔會係替死鬼

呢條先啱 自